想問大家係感覺行先 定 夾唔夾行先

愈黎愈覺得好似一個愛字唔係大曬。。。

你老母就行先一步快撚啲死